波大遮三醜原來係真

大家認唔認同?

瘦底大波先遮三醜

無圖好難討論落去

有冇見過肥底無波?

prince cat

我屌

十醜都遮到

小姓奴條sp 都大把人吹奏

好撚正

性技巧也是重要的

我講緊瘦底大波

睇嚟毒撚都好鍾意大波

毒唔毒撚都鍾意架啦

有彈性

我唔屌

有波就行埋一二邊

都大㗎，不過淋過阿婆奶，連埋肚腩交疊
扑完野記得收錢

有啲似我ex